持槍劫性用品店 憨匪被女店員掟假JJ擊退

近日美國加利福尼亞州有一家情趣用品店突然闖進一名持槍的劫匪，作勢威逼女店員交錢，點知兩名金髮索女「唔惹少」，對匪徒的叫囂也毫不屈服，仲勇猛掟出2條假陽具，成功嚇退匪徒。事後女店員受訪稱早知道匪徒拿的是假槍，一點都不驚。

案件發生在15日，從閉路電視可見，一名男子持槍進入情趣用品店後，脅迫店員交出財物，沒想到櫃檯的金髮店員仲惡過他，呵斥匪徒。

匪徒見威逼不成，行埋櫃檯動手想搶錢。此時另一名女店員出手相助，掟出一條假陽具正中匪徒的頭部，其後又掟多條，居然成功嚇退匪徒。

其中位店員艾美事後表示，她早發現匪徒拿的是假槍，「那個男子拿著一把槍走進商店時，我以為他在開玩笑，我想說他應該是想嚇嚇我們而已，但我後來發現，他應該是來真的！」艾美更表示當時一點都不害怕，「只是覺得很生氣而已！他竟然敢進到我管的商店裡搶劫！」另一名店員則表示：「我覺得他根本就是膽小鬼。」目前警方還在根據閉路電視提供的線索追捕匪徒。

source:

掟假JJ

索女？

可以拎黎做av劇情
憨匪遇痴女
打劫唔成 比痴女女店員迫做愛 仲要玩哂所有性用品

Dum 碌鳩掟賊

比比比 比條撚你呀 英文點講

唔通個賊係「俾返碌鳩我」巴打 ？

dum碌鳩落街

掟落去果下應該幾痛